幾時死

唔好死住

hello你幾好嗎?我而家又retake了